[屌你老母沙拿] 利物浦 對 巴黎聖日耳門 V

屌你老母沙拿

真係忍唔撚住 屌你老母沙拿

Salah

沙拿食撚屎啦

沙短

屌你老母水貨

抵啦 屌你老母 唔撚換人啊啦

屌你老母一笑就入波

呢種交失波唔係第一次

出事先黎換

沙拿踢一咁都唔肯換

完撚全輸尻普條垃圾
尻普躝
2：2先換沙短我屌你老母尻普

踢到咁撚樣都唔換真係點服眾

衰完即比人換
自己知自己事啦
屌你老母

free kick

而家先換 我係沙短打鳩廢中

可以雪一雪先

而家先換7唔7啲 踢咗成場垃圾波

On9 post名

屌你老母
連交失2球，無態就換啦水貨

又唔撚換沙狗 真係落後先換沙狗 又唔比佢同大清同場 屌你高普真係好硬頸

唔係以為可以守到PSG完場下話...

沙拿搞咩呀？第一下都唔夠，仲要膠夠兩下

成日都最後十分鐘先換

80分鐘已經要換人啦廢中

傳失撚咗幾多球啊我屌你老母 屌好撚嬲啊

salah交失左幾多球波

屌你老母 交失幾撚多球

熟悉嘅利物浦又返嚟，lead幾多球都送返比你，死獨唔肯比，好地地傳又傳唔到，屌你老母利物浦

馬昆奴斯d態度好好

係都屌廢中先

狂交失

估唔到水貨都會變做百屌對象

點解呢條友入到金球頭三？

？？

沙狗躝 出哥基利好過

Mane一冇左Salah好似積極左

根本作客雞
利進攻果時球證個企位成日阻住利攻

4隊1分

唔洗沙短
係人都想打佢啦

預左人地襟制架啦

水貨個眼袋勁撚到

一早出沙基利好過啦

水貨今場同交屁一撚樣係咁傳失

換遲左兩分鐘

衰左成場架啦 又成日學牙朗咁指手劃腳

係咪入錯鋪

認真高普都有責任 但沙拿連續幾球都玩野咁撚樣

仲有4分鐘，好難捱

一早應該要喇

2分鐘同一位置都傳失，沙拿有咩好講姐

呢家先換

1隊3分

高普真係當沙短CONDOM...需要個陣先用

劇本又黎啦

我燈撚死左佢呀 早知唔印佢啦 一印佢即刻鳩到

一早出沙b 啦 終於爆煲啦沙拿

交屁好水貨好多

TAA

踢撚咗咁多場冇場好波

一中龍就輸，屌你

呢球要生性

輸波先發現勝利11人好似唔work

中角

要入阿

mane 勁好多

馬昆真係友誼大善黎

輸左球弱智恰西 又輸沙拿 真係燥到

踢撚咩 前面兩個 一個廢 一個獨
交屁就死都唔交 沙拿無態

軒換keita啦

根本一早70分鐘好換啦

2:0 即補八倍和

vvd又同尼馬玩彈彈波 清左佢啦屌

同上季一樣

唯一一腳射波就入你

沙拿洗唔洗番埃及抖下先 開季之後鳩到依家

話咩今年開始識ugly win,我屌，球球都取難不取易

咩topic黎 皮已負 自己反省下

屌咪撚輸埋

嚇到懶屎！

掉野？

水貨依d合約戰士 踢完一年好波呃左份大糧就開始鳩踢

踢得咁好 唉好唔抵咁樣失

唔怪mane唔傳俾佢了

頭先先講完下半場0射實出事
果然第一腳

世事給你看透了

Mane hold波好過沙拿，但一到禁區，d傳波都係慢一步

屌咩
交失波先換

埃及美斯係咪吹大左?

why no keita

沙短成隻癲狗咁

上呀！！！

一季貨仔

差啲輸

一追和 條link 死左

餓左好耐波

沙拿今場真係唔撚掂

高普換人次次都係咁我屌你老母

季

和左收錢 輸錢贏波也開心

唉屌 原本應該3：1
又鳩吹越位

難得老母踢到成個告魯夫咁
但係水貨踢到成個謝四咁點玩

高普話ok就ok啦

Mane真係積極左

文尼反而愈踢愈有

跑多兩步又話癲狗 又唔係茅

未入都當3-1

屌你冇時間啦 比哂D波左邊ROBBO出啦

心病

早就應該換 場場都咁撚樣

賽後 we lose as a team

沙狗真係唔得喎

文尼生返咁

沙拿今季搞乜

成場尼馬隱左形

諗住燈一燈佢
點知變收錢

估唔到痢會由屌後防
變左屌沙拿文尼

早啲換都唔得

唉

用謝隊

暫時文尼沙拿都好撚失望

沙短癲狗黎

應該係上季搞乜

原本我都唔信

3：2

無左水貨係度，變左進攻核心，可以名正言順下下自己去

GOALLLLL

keita都唔出 死亡之組呀屌 一分都唔失得

諗起上場波d人不停屌文尼唔交波畀沙拿就好想笑

f9

minooooo

機已熄 無心機睇

3:2
Firmino

費奴

3:2

綿龍

Yessss

餓撚咗好耐

THX

綿龍！

明仔

加油呀紅軍

絕殺呀屌你老母

CLS

3：2屌你老母高普都係要屌
我屌你老母高普

ugly win

最衰拉莫斯

沙拿我屌你老母！

嘩

F9

綿龍！！！

Bobby

明奴！

綿龍！！！！！

明奴

#metoo

M7 MVP

明奴！！

費奴呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

獨眼奴

費明奴

襟鐘啦~ goal

好波

唔好開返

Bobby firminio!!!!

f9生涯最靚呢球

勁到呢

沙拿掉水樽....

BOBBY!!!!!!!!!!!!!!!!

FIRMINOOOOOOOOOOOOOOOOOO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肺癆

勁到

bobby

好波，明奴！！！！！！！！！

又比高狗拎返個尾彩 咁樣汁返2分真係好彩

巧滾動牙

屌..明奴禁住一邊眼

頂撚住呀屌你老母！！！

！！！

沙拿搞咩咁燥

原來之前係眼大睇過龍

頂住呀

請廢老好好反省

有火係好事

好撚有型個慶祝

係屋企叫咗出黎

個慶祝

條撚樣買左客

沙拿掟水樽？

頂撚住呀！

頂住阿

Binno

fabino....first game

世界級!!!!!!!!!!!!!!!!!!

絕殺!!!!!!!!!!!!!!!!!

換法賓
唔係馬貼

邊爐！

fabin

milner輕鬆偷波

高普對杜曹=反cup

仆街 垃圾時間換bino

單眼都打贏你啊

費綿龍

絕殺，劇本調返轉

嗌到聲沙

好撚勁

邊爐終於出場

好難得 射得勁冷靜

單眼都入你呀你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

單眼佬都射贏你

包皮還番球

單眼都射爆你

新慶祝

嘩出bino
巴西幫聚會呀？

New celebration

搵ICAC查鳩佢啦

痴線

廢奴

獨眼瞄得仲準

最靚應該係對阿記個球

上次杜曹係未多仔

FT 3:2

單眼佬

三分已袋
DLLM

馬昆斯奴成場都守得麻麻地

流川棉龍 無左隻眼仲準

屁馬隱形咗成個下半場

獨眼明

明奴正到

終於出邊爐

最好射術嘅一次

有冇人發覺到明仔入波，個鏡頭影住沙拿掉水樽？

踢得好好，除左沙拿

屌你老母高普
唔撚該你記撚住今曰
好撚多次喇

咩呀
屎篤城個球仲勁

少見綿龍呢啲波

沙拿有火都好，反省下，希望下場沙短正選

係

沙拿係咪掟樽

最緊要係
拿玻里失分

沙拿抖返排先啦

PSG廢到咁撚樣，多謝ON9球證同水貨先贏得咁辛苦

D MK仔邊夠氣跑足90分鐘

Ft3-2

Bobby I love you

2:2嗰球佢助攻

psg黑哨都輸

其實佢都幾慘
兩次黎到晏飛路都俾人補時絕殺

完全冇諗過利會絕殺到

應該雪salah 了

肺癆救全家

沙拿有價好賣了
上季打起少少真係上曬腦
以為自己球王咩
一d團隊精神都無
比你累輸仲發脾氣

上季有球入鏝都好正啦

杜普心諗:仆你個街又係完場前輸

到番包皮俾人反逼搶 milner真係無人能取代

慶祝動作笑死

綿龍入波好似影到水貨dum水樽 乜撚野事呀

講得啱

多謝明奴

尼馬今場做過咩想問下???????????

前季對史篤城

開季6連勝

高普:包皮下年預埋你

駁唔到

杜曹又一次被高普絕殺

踢得真係好好

今場算好彩, 但高普係時候諗下啲換人策略.

沙拿後段明顯已經唔集中, 去到和左要谷個時米拿都好明顯唔夠力.

明明後備席有好多選擇.

明奴會唔會太型

比拉狗撻懵咗

如果呢場失分
第二戰犯先係沙拿
第一一定係廢中 買咁撚多人都勝利十一人 痴撚線

屌奶星沙短成個look 都好滑稽

今場屁馬同水貨鬥廢

下個post name獨眼綿龍

型撚到

大奇蹟日

成隊得沙拿唔開心

人地入波水貨做咩掟野

六連勝！

有心病
不過我都覺得沙拿好慘

贏係贏左 但係mane and salah are on9

橙

neymar 今次真係in TAA pocket

jelly而家值幾多錢？
呢場佢幾乎一條友守好左邊

明奴is the man

辛苦哂熱狗同獌狗

佢發自己脾氣姐

總知佢嬲自己，抖下再打啦
自從輸比拉莫斯，個感覺總係差少少

買左2:2 和

掉撙真係世界級

今場唔係綿龍救世既話
水貨真係千古罪人

文尼同佢有返幾下傳波
但佢真係唔知做乜9

佢成日都話踢得咁順換乜鬼

最尾呢一段係巴黎禁平安鐘
難以置信

文屁成日突登唔撚比波佢

米拿值得拎motm

70分鐘都見到水貨無力啦
唔換人係高普問題

仲要對住包皮

沙拿鳩左大半場，係要到出事先換走佢

真

有出咩？

真場睇到場咁熱血既 無憾

嚇鳩死我 差d嬲到訓唔撚着

高普同包皮講咩呢？

>50M啦，直頭世界級

軒仔真係勁撚到仆街

水貨坐一排先啦
沙狗頂上

沙拿明顯跌左 幾次失控球都已經係警號
屌你廢中係要失左波先換

太激動姐
講到發脾氣咁做乜鳩

榜首

水貨尻普自己反省下啦唔撚該

呢隊巴黎贏個人質素,都無心機踢咁既

Come liv la diu

老母 大清 啫哩 軒 M7
都打得好好
明仔就

可能下場聯賽會見到fabinho 同keita , 所以milner 踢埋佢

一收埋左沙拿
文尼即刻爽左好多

冇人反老母啦嘛

不枉我捱眼訓睇

比廢老用到殘哂都要照踢

上箭咀明奴真心勁

我都見到 有心病

邊爐踢左10秒

點估撚到巴黎包底

第一次覺得三個中場全部勁過前面三個

贏就贏

屌 但係沙拿跌watt跌到咁
仲要按高普性格 沙短唔慌有咩機會

踢到好撚Hea

屌你呀

沙拿今年冇咩態
太心急
史獨今場心態幾好 沙拿文尼學下
依家投票迷軒黨一定大反cup

認真 沙拿走咗之後成隊波翻生 交屁更加活躍

屌佢老母次撚撚都係沙狗唔落後唔出

早少少出玩緊角球旗啦屌

然波

多左 防守偶有佳作 但下半場進攻同沙拿鬥廢咁撚樣

絕殺

將軒比下去

仲要班皇牌聯賽留撚晒力

拿波里和
咁易踢好多

我覺得係嬲自已多

高普好好記撚住今曰呢個教訓
以後醒醒定定

沙拿除衫個膞頭仲貼緊野
屌細力d!

已經分唔到係包皮廢定jelly勁

Taa孝感動天

自責姐。。

循例都要講返句 多謝咁多隻熱狗睇我利然波

反而今場中場3個踢得好過前場2人

點估到安76贏唔到紅星

可惜

水貨扔水樽又鳩up到咁多出嚟
踢得差還差

不嬲迷軒

沙拿應該係興奮姐

點會絕殺反而嬲豬掉水樽

點會唔出沙拿 下場咪照出 依家係等佢自己搵番個態

未來熱

第一週有咩估唔到 六場之後包底先算

訓醒就見到反杯
做左假利

唔洗訓 假利正戇鳩

拿玻里連紅星都贏唔到

仲有最開心既係..熱狗輸波!!!!!

沙短值得一場正選 最好俾佢同屎獨拍

佢壓力都好大講真

個球水貨大作用過佢

老母米拿開季都大進步 場場踢足
但水貨就大倒退

冇落後過

終極痴線佬

渣 ga

一下食贏包皮個波果下型到

高狗: OK,聯賽盃見

佢笑

有冇人見到費明奴入波
沙拿小器發脾氣

一助攻

要印番件F9

即刻mon吓熱狗post先

真利先On9
通頂拎個心嚟玩

今日好左架啦

唔會係發脾氣啦

米拿 米拿

迷軒大奇蹟日

Let’s Go Hendo!!!!

巴黎次次都請埋啲庸帥
炒完愛美麗 今次黎個杜曹
個陣幾多粒星都唔識用

隔離美國仔都絕殺

沙短咁矮仲成日縮膊

今場藉得涯夜睇
明仔

btw邊爐終於地標

包皮點會廢..
小巴黎條中場廢姐
比起早一兩年更廢

華拉提又冇
柏拉史東又謝皮
馬杜迪又走

睇得出好博命，軒都好左

今場ok 無乜野屌

有冇GIF

交屁食屎 而家真係當左自己play maker, 下下都三秒

估唔到工兵中場有呢個效果

唔知有幾多獌連手足都一齊捱夜呢

主席！！！
我要求重新點票

有進步喇，今場無插水

假利
40分鐘醒第一次見住2-0變2-1
一個鐘之後再醒見住2-1變2-2
諗住算啦
十分鐘之後再睇一睇

呢場真係戰犯沙拿
Mom我比jelly
3個中場都踢得好好

點都應該雪一雪沙拿俾佢拎返個心態

其實佢地有財力請名帥 係要請埋D少帥

反軒仲有乜撚野好講啊屌你老母！！！！！

應該興奮所以掉樽姐

今年 中場>後防>前鋒

擺明唔係啦
絕殺激動姐
有人救番佢自己個失誤呀

今日算好啦

頭po全世界屌鬼出大清軒

沙拿

you on9 不過靚仔

傻啦 根本個個都係星個更衣室先難搞
個領隊搞得掂個更衣室先嬴一半

下場應該xs23 邊爐正選

一定係M7

上年對鏝仲撚勁

呢場好有15/16 feel
有黑哨 有史獨舞 有絕殺 有杜曹

屌
睇返精華先

佢地有下右邊禁區付近配合好好睇

求沙拿水樽圖

米拿係唔係太撚勁阿屌

條友分明揀波踢

and keita

米拿最好波

杜曹

沙拿係被換前5分鐘不停傳失姐
但佢同 費奴 文尼 打ONE TWO 有威脅好多 都唔會獨食
雖然D小動作同牙朗一樣咁黑人僧

其實去到主場psg實變另一隊波 但我利真係唔驚強隊 呢對psg仲廢過上年city啦

今場太上腳，而且下下轉右邊，拖慢咗
不過比起上場好好多了

100倍都冇用:

未來熱比人反cup

預左利輸包底

屌啦，沙拿文尼D心病搞成點

沙拿擺明係嬲自己點解今日踢得咁差
有火好過冇心機踢

Loven oh!!! He done it!

希望下場見到沙短 法賓奴

下個post再投一次票啦唔該
利伸：從一而終迷軒

六連勝

好想買返

沙拿掉乜撚?

沙拿擺明唔fit 佢今場啲轉身下下都失返比人

仲差個懦夫

杜曹 2次絕殺

MOTM 啫喱老母米拿軒

軒達臣 勁撚到跌渣！！！！

早兩三年無諗過可以見到利同呢班星踢

今日仲贏埋

唔係黑哨4-1

上年有張子架

上個po仲有條傻鳩賭仔話大清入波就無得贏

一定係老母

似24多過34

係 其實大部分時間都好波

其實對面踢得咁差都係險勝
太多機會把握唔到
文尼獨食沙拿唔知做乜鳩

又係anfield被補時絕殺

尼馬依個仆街 你請拖舟都可能禁唔住

軒係踢得好

英人幫又贏一杖

原來廢奴絕殺果球都係M7反搶

利上年即使入好多波，但作客廢到
今年仲要入少左波冇保險

大家都係柒頭 唔好咁認真啦

講真沙拿個態係差 但睇到今場佢都唔算太獨 心態上我覺得佢無之前幾場咁想入波
交屁走到位 佢都會交 反而交屁睇得出佢係真係幾球都特登唔想俾波沙拿咁 希望廢中快啲搞掂佢2個非洲佬

其實係屁馬workrate低先有機會

少左懦夫

有啲似水貨上年對熱刺個球

唔撚該尻普下場收沙拿啦屌你老母

反而覺得主場球迷差dd...
Psg打鼓唱歌唱足全場
聽聲既話我以為係psg主場...

今季6場都踢到識飛咁都揀波踢

呢六場 前面三個都算輪住救火
但硬係冇上季咁順

沙狗跟本護波勁過水貨 水貨係波追人 不過一夾就甩
再交多個醫院波先換佢攪到成件事好似因爲佢交失就換走佢咁 但咁岩換佢之前又真係交失 dllm咪燥囉

又有利子出公海撚熱狗

我都覺

躝啦

11號果陣已經睇中左啦

贏波都咁撚嬲真係少有
仲要係贏鈀
屌你老母尻普

熱列慶祝熱刺三連敗

Btw每次尼馬加速大踏步推都好恐怖

我寧願收Mane...

未絕殺之前個幾分鐘亂到
好在明奴好波

反軒又輸

體能似18
球商似38

呢樣真

三個中場都好

好爽呀 杜曹又比利絕殺喇

今場老母跑好多
仲要無甩波咁濟,打得好好啦

今年真係要印返件米拿

杜曹對高普有冇贏過

最尾閘到個球先有廢奴球入波

贏波輸錢也開心 買黎就係燈到贏

反軒班on9全部收哂皮啦？ 點搞嫁？

James Milner vs PSG

86% passing
1/1 dribble
2 shots
1 goal
5/6 tackles - joint most on the pitch
1 clearance
1 interception

Ageless

對上一場三工兵都好似唔係踢得幾好

Taa做到進攻點hold波，防守又不錯
搵到咁既scouser踢現代閘位真係

靜過圖書館呀

得個跑

綿龍最尾果球靚撚到
一條直線穿左5個人
睇到出晒水

今日個主場做乜,冇聲氣

Salab 掉水樽可能係激動呢，佢本身做緊罪人，未必係大家咁睇，始終專業球員，狀態緊係會有高有底

球證表現仲差過廢中d調動

老是常出沒

文尼好水貨好撚多喎，起碼做到幾下有威脅
水貨呢屌你老母傳控射世界級。。。垃圾呀

反攻嗰幾吓好撚快
以前唔覺佢咁快

換人真係有問題 巴黎係值一球既

好撚慘 前幾日受訪先話完全估唔到多仔果場會輸

軒隊終於打醒你班反骨仔

交屁同老母應該交換左靈魂

Virgil Van Dijk created more chances (2) than every PSG player apart from Neymar (4) at Anfield this evening.

Uninspiring stuff from the away side. 🙃

依家投票
沙拿 vs 隊長
我估隊長會嬴

沙短好QQ

上年我地3前勁過今年太多

杜曹帶多仔成日陰啲陰啲串鳩高普

邊個反軒反大清既自己走唔該

大踏步推會唔會係包皮恐怖啲

屁馬都大步推
玩碎步花式喎

我都決定左今年印米拿
米拿呢d 都唔知有幾多個下一年

加埋佢護波一流 好似未見過佢俾人搶走腳下粒波

打得好好 下場繼續努力

上年對羅馬第一球我J到依家

前面起親腳都好接近 好彩中後場封得算OK佢地唔太多波比到前面3個

哥基

屌你個閪 34歲可以三日踢兩場90分鐘

佢話：我咁辛苦先放水追和
依家條飛比你炒起左啦

Mohamed Salah lost possession 5 times vs. PSG, with one error leading to a goal.

A night to forget. 🤦🤦🤦

米拿同vvd真係痴撚線今日

訓身剷鳩屁馬果下真係全場最正 係要挑剔下係禁區頂成日不射

但第2球個sense仲勁 走位fake曬個中堅再chip過ali

好彩偷到呢場
下輪人地full team

喎知係咪鏡頭zoom近左 今日個個啲動作都好撚快

Liverpool have won their opening six competitive matches of a season for the first time since 1961-62. Contenders.

有咩錯 ？
除左用沙拿之外唔覺其他位置要換人喎
神軒同基達對唔同對手針對性換人就夠

文尼係咪咁差
幾下有威脅既都係佢自己爆

老母今年踢到上身咁

問題係自己球隊絕殺人呢

點斬比佢AR 咁遠

32啫

三個中場都好痴線

下季買包皮
水貨流放土耳其

大清由熱身賽開始已經唔同晒
如果佢上季踢到咁
西布朗應該仲留到係英超

Vvd臨尾檔咗達士拿個射波 無人記得

明顯文尼同沙拿有心結
文尼今年好想入波
好多波佢應該早啲比

上年既佢消失左

文尼拖慢節奏都係世界級
有下中圈截左波可以反擊佢打橫推到傳番個波比人

而家期待對修仔點輪換 今次點都可以出matip 啦 正選有埋沙短同邊爐就正 不過希望keep住連勝

誠用沙拿換包皮

明奴萬歲

反軒黨大將決定唔反軒

一個禮拜咁多啦

反而覺得利既後防真係好左好多，無左以前慌失失既感覺，即使對住neymar 同包皮都會覺得頂得住

點算呀 聽日要返工
明奴入球咁既波 點訓得到

有冇人睇到棉龍遮住一隻眼之後
交屁自己都遮返右眼 係咪想話我可以做你隻眼

2個一齊出就唔好住啦

唔射波似係收左order
唔係既話 佢既進攻慾望一定好旺盛

新慶祝動作

果陣心諗好彩係draxler
卡雲尼射就真係gg

有幾下成個金章安咁玩時間停頓

me too 下晝仲要開3個鐘會

史獨頭半場可以，但有d選擇太差

但前面廢左好撚多
對翻以前條豆腐渣防線都應該攻唔入

睇得出有時沙拿靚位 文尼都唔傳 等後上

真係好冷靜

留意rabiot已經慶祝緊
真利

大清見到佢返三閘線防守
不過速度真係慢左
其實今場佢有三個餐士

羅拔臣對住包皮都算係咁

點睇廢中90m買基達邊爐番黎坐
但激活左神軒老母米拿

杯仔先matip la
fabino 可能打右閘 ga

佢激動係佢如果踢好d，英雄係佢呢

其實兩個d傳球力度都一擔擔 係今場沙拿失波搞到俾人入埋
文尼有時d傳波都唔知做緊咩咁
不過睇到佢會搏盡

隻手仔忍唔住

縮左先矮咋

啫喱勁撚到
高美斯又咁大進步

修最近靠我地ings入波，但佢唔對得我地，
呢場唔輪換後面就對車 冇得換

屌，肯定交屁同老母交換咗粒cpu
佢變咗妹妹下嗰個

今場咁廢不了

單眼佬又發功喇！！

第2個費托 一傷不起

訓兩粒鐘又要起身

睇返replay, 沙拿傳失果幾球真係

沙拿廢撚到我下半場已經心諗咪撚俾波沙拿

軒達神！！！！

唔訓啦

邊爐坐後備都好好笑容

勁到痴線 100m

不過廢中真係要捉一捉佢兩個傾下計先得

個個碼數 歐偉倫都應該入

神軒米拿不嬲勁
老母係最大驚喜 原來佢先係25狜代替品

又抄

我覺得佢狀態唔係真係咁差,
係信心未返姐

預計對修仔會出返沙短 邊爐

On9仔

之前真係打錯位
唔係怪渣土
但佢真係唔岩打閘

死nigga唔將比賽擺第一

不過聖人係垃圾利剋星

尼馬對taa其實都撚撚地狗
但jelly真係收晒包皮皮

league cup就算啦 試下人出埋moreno都仲得

cup得咁靚，以為輸硬

真係驚足全場，vvd晨咁早已經食黃

你知，我知，個單眼佬都知

餓波餓到

Jelly 出波好 速度又快

我都驚
反而對手累積咁多下foul都冇牌食下

包皮果球佢可以做得好啲

哩個慶祝真係好撚型

Jelly 出波勁到

水貨自尊心真係高左不少

不過左右閘出波都好j
第一球就係佢地輪住出

係今年突然成材姐
之前比佢打過下中堅咪又係比人屌

有冇水貨掟水樽gif圖睇

老虎抵死啦 返出黎都無位你踢

完全無睡意

甩咁撚多波唔講

原來英超冇前四都夠贏PSG

英超左閘來講佢攻守平衡真係做得好好

獨眼龍

呢個先係當初個文尼

No issue with the Salah thing. At the start of the clip BT are showing he's celebrating

做乜鳩

大清事實係有料，但係硬係同隊波個form 唔夾咁，每次掂波你都會覺得係打緊天材而唔係整體配合咁，同位置既F9 係做好多戰術走動，同其他人配合拉空位俾人插入，但大清就係單純落番中場攞波，而唔係為左邊個位要拉空而做

好彩我中立

臨尾球罰球會唔會俾沙短射好啲

修夫基之前放佢打右中堅

佢之前打中堅都okay啦
不過個時會失盲眼位啫

估計車都會半正選上

三箭打唔番上年咁既反擊

屌你老母尻普肯醒未
換人柒足咁多年仲唔係改
屌你老母尻普

聽日即拎衫去印
JM

Or F9

個撚個都勁除左10、11 屌你

其實文尼 整體其實唔差 最慘係 入到禁區永遠都要思考多2-3秒先決定傳/射 呢樣害死佢

後防雲迪績踢得好好 控節奏 分到波比閘
中場3個都好勤力 米拿唔洗講 通天老倌
前面得文尼生啲 史獨得一個機會就把握到
沙拿今日真係不值一提 分失好多波
又唔知點解咁大脾氣 隊友射失又屌
入咗波又扔水樽
明奴不嬲係3個中最好波個個
只係佢負責派牌多個其餘兩位咁解
龍門今日表演可以好少少
最後十分鐘亂過亂世佳人
好彩最後都贏！！！！
Ynwa

歐偉倫會橫傳

我覺得繼續比文尼沙拿正選冇問題
但高普一定要早少少換人先得
我當60分鐘都係踢得差
比佢地繼續留喺場上真係冇意思

而且分工要更清晰先得
沙拿一走文尼打得好咗
係因為冇咗一個會切入中間要波嘅人
冇咗個人爭波踢，得文尼一個發板
交波即刻爽咗好多
呢個係大問題，就算沙基利都一樣鍾意cutin
而最根本問題係明明文尼最強嘅係邊路突破力
點解要比佢入中路呢

聯賽盃對車仔我相信九成會收起沙拿
但聯賽預計必然會係正選
希望佢克服到呢關，及早調整心態
明知狀態未夠就少啲hold波少啲身體對抗

都係 vvd今場同jelly

印像中好似淨係比包皮fake過左一野落到底

等哈多士炒人請伴郎返嚟幫下手

其實上年入決賽都係呢條中場線

一直覺得沙拿係打反擊個陣威脅先大
打陣地戰身型輸蝕突破好難
睇幾場文尼都獨食反擊就算沙拿企靚位都自己去
文尼生性啦

算唔算地標戰

呢場米拿同神軒輪流幫阿諾聯防
但好似一次都無幫過jelly

冇左個腦係咁上下
不過死球唔知係咪佢度
多變化左好多

大清不嬲有料
問題係佢次次踢得最fit果陣就傷

10都算幾好啦，係獨左d
11真係好差，傳波好多交失，機會又把握唔到

痴撚線老母有幾下仲以為係文尼爆落去
速度快左好多

有啦

隊友入波自責啲咩？

英超第一閘 有無人唔同意

沙拿打反擊都食撚左屎咁

呢場好多判決都傾向psg

2:2個球輸沙拿
2:3個球輸麥包皮

米拿大咩進步
係keep住水準

米拿有番去幫jelly

啫喱仔守死麥包皮真係好好j

沙拿一朝得志

可惜對面好高大

沙拿/文尼求其一個要抽起抖抖先...明顯真係心態問題>狀態

比比機會沙狗....另外想講米拿真係好撚勁...今場除左攻有 入球12碼

守方面好多時後場閘到尼馬D波

同埋robbo...將包皮威力減到最低...仲想講對面施華其實踢得好好 D閘波同頭鎚好撚店...

好似有一個foul

得前面勁個後防

以前佢做救世主
今日變半罪人

老母 文尼都成日番去幫 不過VVD 都偏左封左好多

反軒今場無話可說了吧⋯⋯

屌 邊個仆街亂咁剪片
明明沙拿係慶祝

沙拿掟水樽其實係講
笑9我地丫拿，笑9我地丫拿，連登仔!

2:2係輸沙拿，無壓力交失
2:3係贏M7，唔算輸包皮

沙拿返到屋企望住上年3十幾個獎 有咩感覺

諗住上季季初開始退居後備
把握到傷兵潮越打越有

阿朗素同文迪有前無後

對B隊出下沙短啦 當俾沙拿抖下

今日全場個個都好

大清都好好 仲有波入

係沙拿果下鳩傳累事

如果唔係大炒左4:0

快啲推爆呢個PO 出PO吹奏明奴 或者恭喜一下____連X

今場大清好多防守track back
做到平時綿龍3成半

施華頂級中堅料

你係現場 ？

上年 張>>>>老母

下場鳩普咪繼續用文尼沙拿 沙短應該唔會有正選

今季印左史獨 冇揀錯

高美斯多得vvd先進步咁快
佢咁樣打落去可能上到一線
75m vvd真係抵到仆街

Don’t ever insult Henderson again, watch that back and tell me he’s not a superb squad player to have around. Let’s stop being childish and saying he’s got no ability

電視淨係影到一秒

包皮個個位甩點都有責任

有冇得諗下沙拿轉做10號
推文尼上去

印左牙短 加埋都唔知有冇出十分鐘

Postname獨眼綿龍

真！懦夫繼續胃痛啦

squad player

陽光，空氣，同米拿

米拿成日有補左閘位

真， 做利迷就係咁能on 9

why not both
獨眼綿龍祝賀__連X

佢咁既樣做10號

Anyone critising Mo Salah for throwing the water bottle.

Don't.

Her was pissed at being taken off.

He wanted to stay on that pitch....but hey - we now have strength and depth.

You WANT to see players like that because they'll fight harder.

#LFC

獨子都係今場先多d啫

N 連X 先岩

咁又未到

time has told!!!!

psg前面三個真係吹大左

一週兩賽對屈速球員好大負擔
俾D支持啦
沙拿踢左咁多場好波
佢沉的話對利好大影響

Everyone!! Let’s Go HENDO!!!!

計整體應該係牙朗
防守啫喱好d

迷軒勝利日

包皮勁嘅今場
另外兩件就

下場變翻垃圾軒啦

今場波軒達臣連駁腳都不如

可有可無

尼馬直頭

反軒好快會翻黎

比jelly當狗撚喎
唔係沙拉傳失
佢地入撚到

吊梨牙

分開隊踢就無吹大
一齊就

反軒又豬

咁你又盲反左少少

Let’s go hendo

有一球包皮明明盲眼位及過jelly,jelly竟然可以反智轉身封返佢,真係好痴線

車仔個呀朗素都勁過jelly
但jelly個進化幅度快好多

有冇人留意 高普最後同包皮講野

24 小時standby

果下角球走出黎快腳都嚇死啦

咁又唔好咁講，不過功臣就有排都未數到佢

地獄賽程連過兩關

佢同TAA 冇黃先搞笑

叫佢後生細仔唔好咁自視過高

我諗同今季專人 set 左 training program 比佢有關

阿朗素好似都唔細
jelly得23

vvd有仲好笑

係駁腳
但中場殺好多波喎清
今場神軒抵讚

防守JELLY 好啲但 阿朗素個進攻好癲

最開心係達士拿個死樣

唔係呀 ？
成場柒咕碌咁

係 對面帶波個波自己痴埋軒度 唔關佢事

問佢想唔想跟daddy 學嘢

高普: 天外有天 人外有人

屌你老母咁樣都講得出

下一場對二隊先係真正難關

叫佢黎緊過檔
FF

你睇真d，佢任務係令尼馬無波踢
全場波搶左唔少波

真心？

我利撚到尼馬傻鳩咁

自己搞掂啦大個仔

反軒嘅我都覺得今場要贊下軒

佢不嬲戇鳩

高普：sorry我冇錢買你

老老實實 下半場頭三十分鐘 我以為佢比人換出左

我預大炒的 前三今季真係冇咩態
防守唔得 d人又鐘意玩波 岩哂利狗
呢隊PSG 一定廢過車狗

快D推爆,個topic咁撚on9

高普: Join me, and together, we can rule the galaxy as father and son

沙拉冇態左幾個月
點搞

大佬呀
做得咁明顯你因住 PSG 老闆殺你全家

雜種狗黎

都叫封位成功

Mendy勁撚到仆街

以廢中性格 似係前面3子照舊
只會老母or M7 換 keita

唔撚睇波係度鳩up

你見到個個雪糕都唔會特別做動作扭佢啦

Yes新po吹奏要綿龍

換沙短正選，餓佢幾場波先

打完WC 係有少許影響
你睇下kane

收起返一兩場先 不過高普唔係咁做

講真,沙拿掉野個樣點睇都唔係興奮而掉
希望佢係怪自己表現咁差,所以發脾氣
難得今年開個頭開得咁好,文尼沙拿唔好有心病啦

唔係利迷嚟

一件屁馬

仲有，唔講唔知迪馬利亞有上過場

嗯嗯，我預大炒的

對面最差就係尼馬，下下上腳突破，下下俾利閘走個波
仲有卡雲尼下半場隱形，幾乎冇聽過佢個名

沙短出親都冇乜作為好甩蹗
幫唔落

block啦

我預被大炒的

但幾下 三個人都夾唔甩佢

知，成日扮利迷爆鳩人閘

出得10分鐘想佢點

原來

雜種狗都反軒
有心啦

迪馬都好似冇出咁

2016年4月，歐霸8強，高普帶領利物浦在最後1分鐘，絕殺杜曹麾下的多蒙特，比數為4：3；

2018年9月，歐聯分組賽，高普帶領利物浦在最後1分鐘，絕殺杜曹麾下的PSG，比數為3：2。

高普： Join me i will let you sub water good at 80 minutes

好爽

沙拿個位留比你好無

屌你真心 psg對法甲中下遊都要失2, 3球一場
曼城炒撚到佢訓係度啦

多蒙特 4強

開波前仲攬頭攬頸廢中都算陰濕

有心起底啦
做下假膠都唔得

上年文尼跌watt都係比佢靠比賽踢返好,我諗高普唔會收起水貨

班反軒唔敢面對現實

好彩明奴咋講真
如果唔係淨係屌沙拿都爆兩個post

咁你唔差在話法賓奴都冇乜作為啦

多謝曹仔

Milner tonight, unbelievable. 32, and playing probably the best football of his career. He set the tone for this performance. Plenty followed him. Trent Alexander-Arnold, 19, a constant threat, at home at this level. Joe Gomez, 21, classy and assured. Fine performance. #LFC

杜曹冇名氣冇冠軍冇威嚴，班球星點會聽佢支笛

佢都好似喺風post搞過事

4強對黃潛喎

賓奴搶截都冇一個不了

沙短出場咁撚博命都睇唔 ？

老母

但見到屁馬/包皮帶波個心都怯怯地

明奴=和事佬
本身已經唔care d 鬥爭
仲要幫兩個非洲nigga補橋

屁馬

Water good

bobby 個球 2個巴西仔馬昆奴斯同T.施華都閘唔到

真係級數, 呢場 費奴>尼馬

季前最被睇淡冇正選嘅球員....

一出場就foul 人

屌贏波格劍都算
但竟然係因為神軒而家劍
勁撚到咁邊有討論空間
講返沙拿文尼好過啦

撚識啲波台狗咩

MU, 多蒙特, 黃潛, 西維係未

要開始吹奏大賽球員老母了

因為佢都自知法甲垃圾

下場又變返阿妹

你個名 錯撚到仆街

米叔究竟幾歲
係咪報大歲咋屌，打咁多場都差唔多每場most distance run

街外人/精華撚都算
今場睇完全場仲反軒真係

拎到pot1 3分
pot4和埋pot2
呢個頭真係開得好好

人地飲酒佢飲利賓納

仲有五頁

話說拿玻里同紅星和咗

假膠搞下笑咋吓話？

放心好快獲利回吐

淨計哩場都反軒真係憨鳩當有趣

羊埋拿玻里基本上十拿九穩

真，唔讚得

佢今季比以前穩定左

最低目標主場拎晒9分+作客贏紅星啦

完美證明俾你睇平時生活作息係幾影響一個人

仲記得屁馬話今年前四冇利份

文尼r fd

下場對修真係要輪換 中場米拿 老母 換 邊爐 基達 大師兄繼續踢七十分鐘 水貨後備反省下啦

佢腳下功夫同波底都唔差

只係成日lag機

但我地捱緊夜

Tuchel: "Maybe the score didn't tell the story of the game. We had a chance with Draxler to win the game. The result is not logical or correct. We played with a lot of bravery and mental strength." #LFC #PSG

今季加左ram啦

好似講親呢類說話之後都奶野

睇下米拿 再睇下啲廿幾歲就虧既南美球星

Thomas Tuchel: Maybe in the first half we gave the ball away a little too easily, but This Is Anfield - Jurgen Klopp has been working with this side for four years.

而家望住史獨都覺得佢幾慘
做哂前鋒既責任 入波之餘 又要幫兩翼走埋邊 又要返去防守 偏偏無人記得佢

佢仲要話自己冇抄人 笑死

水貨個心病要靠老虎醫

文尼

又not logical 之前話多對利果場係最唔logical

this is anfield

自爆

點會無 轉會窗最唔想佢走

真心覺得每個球員都已經發揮得非常好
連開頭唔被睇好既大清,老母,軒都真係交到表現

果球真係關鍵
達斯拿就慘 又要揹鑊
唔講下某幾個踢成場都唔知做過d乜

水貨真相

Psg 班法國球迷

老母撚包皮屁馬

杜sir都信足球理論？

巴打係咪睇現場？

越來越鍾意老母

又係TT
又係入球大絕殺
又係Anfield
三季過去 出場既得返Milly Bobby 同大清
請珍惜米拿

哥哥

好老實 救唔到你咁多次

都係個句 唔該唔該 次次要入多1 2粒kill game個陣

2樣野 換人換快D 另外唔好換防守球隊諗住死守埋佢

話沙狗冇作為個D想點...對李城玩波玩左幾分鐘 次次落到場餓狗搶屎咁

真係差一個機會...

加ram，同交屁交換粒u添喇

呢三個中場仲打得好過對英超下游
p$g 中前場壓迫太少????

伯母

佢上半場都已經斷氣
下半場應該一早要換

P$G 英冠料

中下游玩大巴要創造力
佢三個都冇

山寨王

沙基利熱身賽同大師兄啲化學作用好撚勁 輪換希望佢地同場

再加埋基達

睇住佢6x幾分鐘係左路爆唔起

仲有4 頁 推爆佢

平時費奴入波慶祝文尼都會跟嫁啦
仲要跟到成個on9仔咁 最經典真係旋風腿
文尼唔認抄人係講自己入波果陣 雖然事實都係有抄

Tuchel: "There wasn't much space for Neymar. What #LFC do very well is to close the space down in that No.10 area, so our plan was to use the space down the wings and get our full-backs pushing on." #LFC #PSG

Tuchel: "We tried to play well now. It's not time for tactical analysis, it's time to credit the mental strength we showed on the ball tonight. If you play at Anfield, for me it's not a tactical game. It's to play with confidence, to trust the players." #LFC #PSG

而家個bench真係好靚
好開心史獨有返態，雖然唔夾個體系，但係走位同finishing都好好
沙短值得打下正選，俾沙拿冷靜一下
中場軒米基老都好fit, 個組合而家多左變化可以因應對手變陣，希望邊爐快d融入埋

大清招k角位快腳笠龍冇左

前面3個得卡雲尼會回後返少少

依家都還好
遲小小賽程密的時候，一有人傷就大鑊

佢直頭指明旋風腿都係佢諗架
但明奴踢得靚佢咁多你話點信

點解杜曹比我感覺有啲似football genius

如果有埋OX

下半場有球
右腳 Bom 蕉

文尼真係笑匠黎
之前唔識唱沙拿首歌又係

偏離航道

係 呢家成條褲都係精
不個把聲爛哂

有冇包膠

坐KOP?

咁都證明佢心態唔好啦
正常第下應該係開心先（團體精神）
要嬲自己比人換出去果下就要發老皮啦

但係今日個主場好似圖書館

Kop 格離
個位睇波唔正
不過氣氛贏哂

今日明奴第150場

主場開角球仲要比人boo

我收貨
下半場殘左
人地氣勢好
再絕殺個段成條氣番哂泥

有冇睇返佢係慶祝左先

啲睇盤師輸錢又出黎係group 度9up 啦

而家咪慶祝囉戇鳩仔
睇d唔撚睇d以為自己知道哂真相

影左好撚多片
有wifi睇下擺擺上泥

今日主場班友食左屎黎
完全聽唔到allez,沙拿唱一次就收工

最衰個位睇唔到廢中熱血慶祝

@JamesMilner playing the best football of his career, Gini & Henderson outstanding also! Andy Robertson the best left back since 2001 😜 #LIVPSG

JC撚懷斯

仲會唔會睇多幾場

今日沙拿個表現
又唔怪得佢地

唔好咁柒啦
公海果個車狗黎

我都想講

沙拿好少唱就真
得2-3次
Allez唱左好幾次
Mane 1-2左右
Naby 1次
Bobby 出場有 入波再有

第一下冇得呃人既
你又知咩真相呢戇鳩仔

成年流流長一定再去睇

你就好，去睇贏波
我上次睇輸波，仲係人渣年代

8半堂，瞓又唔係，唔瞓又唔係

我呢場諗住2-2都收貨
點知泥個絕殺
叫到我把聲爛撚哂

咪訓啦 陪我吹水

聯賽多本地球迷 歐聯就相反 球迷黎講感覺愈有錢愈静

睇撚咗片未呀柒頭
掉嘢係第二下呀戇鳩仔
乜柒都唔撚知係都要沖出嚟柒
上面比撚哂圖比撚哂片又唔撚睇
縮返入你老母閪啦戇鳩仔

Jürgen Klopp: "Our midfield three were outstanding. Daniel had a super game and scored a super goal. Bobby - there was no chance for him yesterday or the day before but he came in this morning and said 'I'm fine. I can open my eye.'"

官方抽水

屌

Hey0

佢又要創入波動作

好感動
終於有冠軍相

差別待遇

唔好打丁住

Klopp on Sturridge selection.

"It's the moment to show faith. When you have Firmino, it's always like 'come on....' [let's play him] but Daniel paid 100 per cent back. It's so cool for us."

頂JJ下又6點都唔知烚唔烚陣好

點訓得著

起底睇下先啦

好想知高普同包皮講左啲咩

on9=假利？

沙拿生性啦

出神軒都輕鬆屌打psg

Klopp: "Against PSG, if you are 95 per cent you can lose 5-0. At 100 per cent you can win the game." #LFC #PSG

嗰篇文唔撚係認真掛

比啲時間佢調整下

想問杜曹有冇羸過廢中

頂唔順訓一訓
新post要吹奏綿龍

公海漁民理撚得你

出Alberto M未中出10連發

好想快啲睇連環剷屁馬嘅片

1001

好爽 啲hard tackle

就算我錯，要咁攻擊人？
球台狗真係癲狗黎

推爆新post叫獨眼奴啦

JK: "We needed to fight a lot and we did that, but we played football. You have to reach the next level when you play PSG - you can't be at 95%, you can lose 5-0. At 100%, you have the chance to win the game. Denying them like we did - I don't know many teams that have done that"